# [WomanUP - to-do list](https://romanchuchev.github.io/woman-up-todo-list/)

[![Live Demo](./src/images/screenshot.png)](https://romanchuchev.github.io/woman-up-todo-list/)

---

## Тестовое задание WomanUP

WomanUP — ИТ-компания в области разработки образовательных решений.

## Запустить проект

#### `git clone [link]`

#### `npm install`

#### `npm start`

#### `npm run build`

## Задание

#### Что нужно сделать:

- написать todo-лист

#### Функционал:

- создание, просмотр, редактирование (изменение полей или то, что задача выполнена) и удаление задачи
- возможность прикрепления файлов к записи
- поля в задаче: заголовок, описание, дата завершения, прикрепленные файлы
- если дата завершения истекла или задача выполнена, это должно быть визуально отмечено
- откомментировать код в JSDoc и выложить на gitlab.

#### Нужно обязательно:

1. написать код самому, а не скопировать с stackoverflow;
2. использовать React;
3. использовать компоненты как функции, а не как классы;
4. использовать хуки;
5. использовать github для “выкладки”.

#### Желательно:

1. использовать dayjs для работы с датами;
2. использовать firebase.google.com как Back-end;
3. использовать firebase.google.com или now.sh как хостинг клиентской части;
4. использовать less, если потребуется писать стили;
5. постараться не использовать никаких библиотек, кроме необходимых для общения с Back-end.

## Стек технологий:

- React + routing
- React Hooks
- Firebase
- DayJS
- UUID
- JSDoc
